千其唔好搵個自私嘅女友 會好辛苦

乜都係佢話事
唔會聽你講
你一想佢聽你講
佢就會用女權主義出嚟搏你
話依加咩年代
點解要聽你地呢啲男人嘅話

食撚屎啦 你玩曬啦

佢會唔會幫你含撚，如果會嘅話都唔算太自私啫

因為真係玩晒

唔會

咁真係好撚頂級自撚私

屌個閪都要 好似狗咁樣 擺晒尾都未必有得屌

飛佢啦，大把女仔肯服侍男人㗎

啱呀屌

唔係話服侍咁衰 聽下對方話洗死咩

真係唔撚識互相尊重

當你狗

完全一撚様

公主病 自私 自我中心

只有享受冇佢付出

永遠哩係comfort zone入面要人不斷突破底缐就佢

講咁多

一句講晒根本就係唔愛！晒氣

我ex又係咁，之前同佢傾過唔可以即日約我出街，有一次前一晚接完佢收工，佢又無約我聽日出街，到左聽日佢話想見我要我出黎，我同佢講約左人踢波出唔到，佢就嬲，一唔順佢意就話我，話想測試我有無心對佢 明明係我包容佢遷就佢，拍左一年佢話分手，唔夠三個禮拜有第二個

只可以講係還番上世嘅緣份俾佢

緣盡